「又柒出國際」中國拍檯不滿聯合國批評新疆問題，慘遭主席無視！

去片

又黎？上個月先有一條

同一條黎，只不過今次有埋片

Push

唔係上個月個條黎咩，呢條清啲同有字幕

之前都已經有呢後片

以為自己係支那
鐘意禁人講野就禁

“她拍枱不是在抗議
是在保自己一條命”

原始人係咁 一不滿就拍抬拍凳表達不滿

佢唔拍檯
佢就會變成新疆人待遇

上個條係直mon cap screen 低清

仲咁君子唔屌柒班支那閪

真係生蕃黎

推

柒出聯合國 反枱啊笨

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

拍案叫絕